麥當勞cut個3隻包乜真係咁好食咩

我唔覺得囉
我去親老麥都少見人叫，脆香雞翼就見得多

我見雞翼，巨無霸同24蚊餐就多人食

成班人日日話m記難食 又話d飽係垃圾
而加cut左3個飽
又突然走出黎話咁好食都cut